we are bulletproof so fire away

救護車聲響